唸到A0唸唸下就唔訓著

依家5:41

3點唸到依家

過左中學發覺好女仔真係好少

Same

邊樣先

遇到鍾意嘅又唔識追，最尾可能人地當我係9公多過真心。依家都唔敢表達自己，出家好過

Both. 準備覺都唔訓就番工

精神啊師兄

頭半部分同你相似

以前輸易沉船，依家就慢熱又輸樣普通，香港地都無女仔睇內在嘅遇到Sp、渣男都係抵L死

慢熱再埋唔太主動呢樣真係死罪
有女仔會睇內在既 只係未遇到。或者有 不過係學生時期

加埋

又唔係話完全無好女仔，不過多數都被人Mark曬

無錯 好既女仔通常都找到對的人

成日會懷疑自己嗰人好差，但又無食煙飲酒搞Sp，又唔打機，最多平時講兩句粗口，搞下爛Gag。

試下搵多啲途徑識下朋友 同性又好 異性又好 擴闊個圈子咁。 個啲咩交友app 興趣班咩都試下
你識搞下爛gag 起碼識小小幽默先

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

交友App不了一係搵Sp嘅女仔，一係就外協，但係自己又未到高汁。

冷靜完，唔廢

諗下自已有咩咁趕客

屌 你講得岩

啱啊，富林黨

成功通頂